紅萬紫luck深愛著 你知嗎

知

仲唔訓？

留意username

喔, 原來係on9仔